[求教] 寫paper想引述自己寫過嘅嘢使唔使cite?

如題，想抄返自己上一份功課啲point，應該點cite？係咪cite返自己？
真心求教

我見個朋友讀歷史系屌鳩professor 話明明個point係佢自己諗既，屈佢係第二到抄番黎，但turn完都冇事。仲要真係佢自己諗。條友仲要話你今年先year2，寫到成個研究生咁，邊個信？

結果佢用自己個point去搵有相關point既論文。

我見professor既文有時係會quote返自己
應該最好都quote?

吓咁撚戇鳩？冇證冇據屈鳩人有冇得投訴個prof

諗起個on9交essay draft，引用返professor嘅文章，但亂咁標明出處。

因為唔知點落reference好，我份功課又冇喺邊到刊登過

硬食。佢同過其他professor講，佢地話係依家學生抄文太叻，搞到佢地有曬戒心。

我建議樓主點都搵篇似樣cite

之前好似聽過其他巴打話有樣野叫self plagiarism
利申 道聽途說

因為我做個topic比較偏，有啲難，不過都唔該巴打你先

自己quote自己冇問題
咪寫返自己名，當quote dissertation 咁咋嘛

學術界有self-plagiarism 架

要呀，好似平時cite人咁cite

某校professor抄自己抄俾人炒左

吓當年我成日抄自己用係唔同功課到
原來要落

當 unpublished / working paper cite? Up上唔知邊度?

自抄也是抄

所以

唔使up上邊度
咪真係用番自己名，essay題目咁cite
但我唔明你地點解需要cite自己
你上一篇文真係自己break左new ground?

係要嘅，但我多數寫少d唔會搞咁多野

要 cite
有fd比人 －10％

佢 用返year1 自己打既野都唔得

學校話理論上你交左既paper係公開左 就算係自己既都要比返reference

要

想問
係因為有交過上turnitin有record所以先要cite?
照計交hardcopy
或者唔係同一個course同一個prof教
應該唔知架

利申grad左但聽過有人中伏

cite返自己篇文
好似係